無口罩 唔番工

講真, 無口罩仲點番工
成日最多人就係番到公司
一有一個人賴野就仆街

[狼人] 武漢肺炎大逃殺